拍拖有冇餐廳介紹

就黎紀念日 想搵間餐廳同女朋友食
中 日 韓 西都可以 500樓下

每人500定total 500

Total啦明顯 每人就講1000樓下啦

問一句確定下啫。。。唔使咁寸

好明顯佢自己唔講清楚

大家可能以為樓主AA呢

堅石燒 又黃又好食

冇去過都唔好話黃

老闆好有心

堅石燒啦 支持黃店

ULURU 膚淺打卡港女實濕晒.

紀念日用500蚊咁撚寒酸條女揀得你一定弱智底

咁可能人哋係學生呢

involtini lunch is good wor

also Atum in tst

tam son

認同！起碼都要去食caprice，三千蚊一位

元氣

每人

無呀屌你老母，咪撚食直接分手啦

屌你呢啲都要問人，我哋都唔知你條女鍾意食啲乜唔鍾意啲乜。
呢啲嘢自己了解咗先，再去search 下有邊幾間餐廳，再自己睇評語睇相再消化下啦。

認真答你Dear Lilly

利申:未食過下個月食

大量黃店，睇wolieat

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Bistro Bon
威靈頓牛柳正

Café de Coral

元氣啦唔洗煩

...